鍾意你又點，問一句先肯答一句

仲要無問過關於我嘅野
得我自己自high

想放棄又放棄唔到
呢種感覺
好想死啊

哈 死傻西

直接問幾錢算啦

睇嚟佢唔咁鐘意你 講真分手啦 感情得一方有意係繼續唔到架 加油呀ching

唉

好過我啦
我冇自信到連玩交友app都唔敢同人傾計
都係做CD-ROM

你兵黎咋

唔好喊唔好喊 你會遇到更好嘅人架

試下hi下人先！ 慢慢來唔好急

我知啦

多謝你安慰我小小心靈

點解放棄唔到呢

a0教人戀愛野

鍾意你點會完全唔問你野
FF少陣

戀愛大師-A0

唔覆都知自己可以收皮了

完全明白呀

因為佢有覆我 唉

我都知啊。。。 鍾意人點拿少少都唔問

點知佢真係唔問，得我係咁問佢

佢有覆架，唔問囉

我都知自己要收皮
知架

一起喊

I know that feel bro
我直頭我問佢都唔答了

完全好想死
但個心唔死
佢一覆
又死返去繼續自high

我完全明白
佢一覆就覺得自己好似都仲有啲地位咁
仲有話題咁

但其實心底嘅自己好清楚自己個位置係邊，因為由頭到尾佢都無唸過要主動問返你，所以我一邊問個心一邊up

我都係

水泡
攝時間

同路人
無謂曬時間

呢排都識左個男仔 但佢又成日都唔搵我 我自己又抽離唔到gg

冇咗佢嘅日子 好似慢慢慣了

我反而係唔敢搵個女仔 成日等佢搵我

搵啦 唔洗驚
佢真係唔受就會一直藍tick

你咪繼續搵下人先囉

I know that feel 前排追個女仔都類似係咁 keep左一段時間 到最後太攰決定放棄 覺得自己做緊傻仔

成日忽冷忽熱 好攰

我個個都係 好難捉摸 唔知佢究竟有無意思

講緊係易架，做難啊嘛ching

我未慣啊
點樣慣啊
啊！

咁咪唔好覆
佢問你都唔覆

如果佢肯搵我，我應該會更主動搵佢
變左愛的奴隸

男女都好，付出多個個係會攰，如果對方無比咩野反應

我個case 係得我自high

有乜解決方法

有嘅話我就唔洗係到圍爐取暖

日日都係我搵佢 佢又成日藍tick 我仲繼唔繼續搵佢好

如果佢成日藍tick 我，我應該係喊完就唔搵佢了

玩咩，都搵你了，大佬仲要已讀不回
btwbtwnmnbi不過如果係我，我會直接問有冇煩到佢

如果佢話冇，我就會gg 了

又變愛的奴隸

有時等佢覆真係好似個傻仔咁 佢唔覆又想搵佢 又驚煩到佢 到最後唔得太攰太辛苦 等佢自自然然消失算

佢唔搵你 你又唔搵佢
時間長咗 好似都係咁了

其實禮貌上 係人都會答你無

都係嘅... 不過佢已讀不回嘅讀個心真係會沉晒，之後做野都冇左靈魂咁

屌 我都完全沉晒
想搵佢就又好無矜持
但我唔搵 咁佢都唔會搵我..... 想死

exact7ly
其實都知佢唔會搵自己
不過
每日都好期待佢會做問個個
不過係唔會囉

其都我地呢幾晚 日日傾電話
唔傾佢就唔搵我
我仲要宜家見到佢不停online.....
又唔搵我又唔打比我
控制唔到自己不停stalk 佢🥶

你都好，有得日日傾
不過...
唔主動搵返人呢下真係好hurt
好似自己係24hotline 個啲咁
變左社工姐姐搵case
所以我唔敢搵佢了
驚係我自作多情

咪係囉 我好全情投入囉屌

咁似以前既經歷
但次次出去都係佢主動約我
不過我諗佢只係想抽水

約嘅機會都無我份
我係啊源來架ja

你更加要試下，咩都同佢講下啦，唔好放棄機會啊
我就咩都問一餐

我比人藍兩次就唔會再搵

絲打唔係早排先有個細5年既男朋友出過post咩，仲諗住問煲最後點添

我地一個ac 分身幾個

我懂你

i know that feel bro

我已經用緊鴕鳥政策
好似唔搵就唔會受傷咁